
const mockData = [{"questionAuthor":"ccorfield0","questionTitle":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","questionCreatedAt":"3/6/2020","questionHelpfulYes":87,"questionHelpfulNo":23,"questionBody":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis","answers":79,"answer":null},
{"questionAuthor":"fleroux1","questionTitle":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non","questionCreatedAt":"9/4/2020","questionHelpfulYes":24,"questionHelpfulNo":21,"questionBody":"eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst","answers":31,"answer":null},
{"questionAuthor":"nbogays2","questionTitle":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam","questionCreatedAt":"10/13/2020","questionHelpfulYes":40,"questionHelpfulNo":33,"questionBody":"nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis","answers":71,"answer":null},
{"questionAuthor":"jcrewes3","questionTitle":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat","questionCreatedAt":"10/23/2020","questionHelpfulYes":56,"questionHelpfulNo":17,"questionBody":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","answers":10,"answer":null},
{"questionAuthor":"fcody4","questionTitle":"praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia","questionCreatedAt":"1/25/2020","questionHelpfulYes":5,"questionHelpfulNo":40,"questionBody":"montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis","answers":22,"answer":null},
{"questionAuthor":"amcshea5","questionTitle":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula","questionCreatedAt":"11/4/2020","questionHelpfulYes":69,"questionHelpfulNo":55,"questionBody":"posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus","answers":97,"answer":null},
{"questionAuthor":"rgeke6","questionTitle":"consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla","questionCreatedAt":"10/1/2020","questionHelpfulYes":17,"questionHelpfulNo":96,"questionBody":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","answers":57,"answer":null},
{"questionAuthor":"jlathaye7","questionTitle":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede","questionCreatedAt":"4/7/2020","questionHelpfulYes":95,"questionHelpfulNo":66,"questionBody":"cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam","answers":51,"answer":null},
{"questionAuthor":"rpierpoint8","questionTitle":"duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus","questionCreatedAt":"6/28/2020","questionHelpfulYes":73,"questionHelpfulNo":5,"questionBody":"hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat","answers":40,"answer":null},
{"questionAuthor":"omanoch9","questionTitle":"nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","questionCreatedAt":"7/5/2020","questionHelpfulYes":79,"questionHelpfulNo":10,"questionBody":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis","answers":70,"answer":null},
{"questionAuthor":"nlestrangea","questionTitle":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","questionCreatedAt":"10/27/2020","questionHelpfulYes":29,"questionHelpfulNo":4,"questionBody":"pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","answers":70,"answer":null},
{"questionAuthor":"cbartalinb","questionTitle":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue","questionCreatedAt":"3/3/2020","questionHelpfulYes":1,"questionHelpfulNo":80,"questionBody":"nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue","answers":55,"answer":null},
{"questionAuthor":"ftruittc","questionTitle":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac","questionCreatedAt":"12/23/2020","questionHelpfulYes":78,"questionHelpfulNo":6,"questionBody":"risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris","answers":98,"answer":null},
{"questionAuthor":"ohildredd","questionTitle":"justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","questionCreatedAt":"2/29/2020","questionHelpfulYes":73,"questionHelpfulNo":43,"questionBody":"volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in","answers":78,"answer":null},
{"questionAuthor":"estoecklee","questionTitle":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam","questionCreatedAt":"11/30/2020","questionHelpfulYes":67,"questionHelpfulNo":45,"questionBody":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","answers":36,"answer":null},
{"questionAuthor":"abramf","questionTitle":"in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","questionCreatedAt":"6/28/2020","questionHelpfulYes":5,"questionHelpfulNo":89,"questionBody":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a","answers":65,"answer":null},
{"questionAuthor":"bclemendetg","questionTitle":"nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend","questionCreatedAt":"9/26/2020","questionHelpfulYes":96,"questionHelpfulNo":90,"questionBody":"justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis","answers":66,"answer":null},
{"questionAuthor":"emattusevichh","questionTitle":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in","questionCreatedAt":"3/10/2020","questionHelpfulYes":40,"questionHelpfulNo":17,"questionBody":"dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac","answers":85,"answer":null},
{"questionAuthor":"arossii","questionTitle":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","questionCreatedAt":"6/26/2020","questionHelpfulYes":39,"questionHelpfulNo":30,"questionBody":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique","answers":28,"answer":null},
{"questionAuthor":"lrableyj","questionTitle":"luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","questionCreatedAt":"11/2/2020","questionHelpfulYes":41,"questionHelpfulNo":34,"questionBody":"mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id","answers":16,"answer":null},
{"questionAuthor":"thaggartyk","questionTitle":"sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","questionCreatedAt":"1/28/2020","questionHelpfulYes":95,"questionHelpfulNo":72,"questionBody":"at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat","answers":87,"answer":null},
{"questionAuthor":"estilesl","questionTitle":"nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam","questionCreatedAt":"2/14/2020","questionHelpfulYes":45,"questionHelpfulNo":43,"questionBody":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","answers":67,"answer":null},
{"questionAuthor":"cswalwelm","questionTitle":"integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl","questionCreatedAt":"6/10/2020","questionHelpfulYes":95,"questionHelpfulNo":21,"questionBody":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo","answers":51,"answer":null},
{"questionAuthor":"aupsonn","questionTitle":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget","questionCreatedAt":"11/22/2020","questionHelpfulYes":72,"questionHelpfulNo":22,"questionBody":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc","answers":2,"answer":null},
{"questionAuthor":"orayeo","questionTitle":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet","questionCreatedAt":"1/25/2020","questionHelpfulYes":7,"questionHelpfulNo":96,"questionBody":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in","answers":77,"answer":null},
{"questionAuthor":"atrinemanp","questionTitle":"fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque","questionCreatedAt":"3/15/2020","questionHelpfulYes":52,"questionHelpfulNo":36,"questionBody":"non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum","answers":54,"answer":null},
{"questionAuthor":"achatersq","questionTitle":"montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","questionCreatedAt":"5/13/2020","questionHelpfulYes":35,"questionHelpfulNo":45,"questionBody":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus","answers":100,"answer":null},
{"questionAuthor":"rendricir","questionTitle":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas","questionCreatedAt":"11/29/2020","questionHelpfulYes":85,"questionHelpfulNo":34,"questionBody":"quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","answers":85,"answer":null},
{"questionAuthor":"astiegerss","questionTitle":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi","questionCreatedAt":"6/4/2020","questionHelpfulYes":6,"questionHelpfulNo":36,"questionBody":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat","answers":66,"answer":null},
{"questionAuthor":"cconnockt","questionTitle":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris","questionCreatedAt":"12/17/2020","questionHelpfulYes":54,"questionHelpfulNo":100,"questionBody":"nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi","answers":75,"answer":null},
{"questionAuthor":"lbennittu","questionTitle":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","questionCreatedAt":"8/12/2020","questionHelpfulYes":46,"questionHelpfulNo":93,"questionBody":"maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac","answers":7,"answer":null},
{"questionAuthor":"kaustinv","questionTitle":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula","questionCreatedAt":"3/2/2020","questionHelpfulYes":12,"questionHelpfulNo":97,"questionBody":"vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","answers":11,"answer":null},
{"questionAuthor":"vdurbynw","questionTitle":"nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit","questionCreatedAt":"9/25/2020","questionHelpfulYes":97,"questionHelpfulNo":51,"questionBody":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus","answers":4,"answer":null},
{"questionAuthor":"cformillix","questionTitle":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt","questionCreatedAt":"4/27/2020","questionHelpfulYes":36,"questionHelpfulNo":43,"questionBody":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum","answers":75,"answer":null},
{"questionAuthor":"psteynory","questionTitle":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in","questionCreatedAt":"1/2/2021","questionHelpfulYes":3,"questionHelpfulNo":33,"questionBody":"cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis","answers":12,"answer":null},
{"questionAuthor":"gfoxonz","questionTitle":"eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis","questionCreatedAt":"11/1/2020","questionHelpfulYes":99,"questionHelpfulNo":42,"questionBody":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","answers":88,"answer":null},
{"questionAuthor":"afearby10","questionTitle":"sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl","questionCreatedAt":"5/16/2020","questionHelpfulYes":39,"questionHelpfulNo":87,"questionBody":"justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","answers":65,"answer":null},
{"questionAuthor":"hstable11","questionTitle":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta","questionCreatedAt":"6/17/2020","questionHelpfulYes":33,"questionHelpfulNo":54,"questionBody":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus","answers":23,"answer":null},
{"questionAuthor":"gbonsey12","questionTitle":"convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit","questionCreatedAt":"1/29/2020","questionHelpfulYes":79,"questionHelpfulNo":87,"questionBody":"urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","answers":66,"answer":null},
{"questionAuthor":"mmineghelli13","questionTitle":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in","questionCreatedAt":"9/11/2020","questionHelpfulYes":36,"questionHelpfulNo":60,"questionBody":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac","answers":80,"answer":null},
{"questionAuthor":"smarczyk14","questionTitle":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut","questionCreatedAt":"1/23/2020","questionHelpfulYes":82,"questionHelpfulNo":44,"questionBody":"blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget","answers":49,"answer":null},
{"questionAuthor":"wspeares15","questionTitle":"sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus","questionCreatedAt":"8/28/2020","questionHelpfulYes":88,"questionHelpfulNo":32,"questionBody":"metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","answers":90,"answer":null},
{"questionAuthor":"dcockett16","questionTitle":"augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim","questionCreatedAt":"12/24/2020","questionHelpfulYes":11,"questionHelpfulNo":28,"questionBody":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna","answers":22,"answer":null},
{"questionAuthor":"fduncklee17","questionTitle":"hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","questionCreatedAt":"4/20/2020","questionHelpfulYes":64,"questionHelpfulNo":72,"questionBody":"auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio","answers":62,"answer":null},
{"questionAuthor":"wscholz18","questionTitle":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem","questionCreatedAt":"5/15/2020","questionHelpfulYes":38,"questionHelpfulNo":5,"questionBody":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat","answers":48,"answer":null},
{"questionAuthor":"bchettle19","questionTitle":"odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit","questionCreatedAt":"9/1/2020","questionHelpfulYes":41,"questionHelpfulNo":98,"questionBody":"ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices","answers":38,"answer":null},
{"questionAuthor":"pskevington1a","questionTitle":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit","questionCreatedAt":"1/28/2020","questionHelpfulYes":54,"questionHelpfulNo":72,"questionBody":"etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus","answers":36,"answer":null},
{"questionAuthor":"bthomasson1b","questionTitle":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","questionCreatedAt":"2/1/2020","questionHelpfulYes":6,"questionHelpfulNo":4,"questionBody":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam","answers":47,"answer":null},
{"questionAuthor":"fgorringe1c","questionTitle":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla","questionCreatedAt":"2/23/2020","questionHelpfulYes":69,"questionHelpfulNo":22,"questionBody":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","answers":23,"answer":null},
{"questionAuthor":"sfurney1d","questionTitle":"sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in","questionCreatedAt":"5/23/2020","questionHelpfulYes":100,"questionHelpfulNo":16,"questionBody":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem","answers":82,"answer":null},
{"questionAuthor":"ewadie1e","questionTitle":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","questionCreatedAt":"4/9/2020","questionHelpfulYes":60,"questionHelpfulNo":23,"questionBody":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","answers":64,"answer":null},
{"questionAuthor":"mdane1f","questionTitle":"non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt","questionCreatedAt":"4/3/2020","questionHelpfulYes":17,"questionHelpfulNo":91,"questionBody":"amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","answers":97,"answer":null},
{"questionAuthor":"gbertholin1g","questionTitle":"pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","questionCreatedAt":"7/25/2020","questionHelpfulYes":2,"questionHelpfulNo":29,"questionBody":"pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","answers":31,"answer":null},
{"questionAuthor":"rpeacher1h","questionTitle":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante","questionCreatedAt":"10/16/2020","questionHelpfulYes":51,"questionHelpfulNo":19,"questionBody":"nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam","answers":9,"answer":null},
{"questionAuthor":"eperillo1i","questionTitle":"et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","questionCreatedAt":"4/5/2020","questionHelpfulYes":50,"questionHelpfulNo":32,"questionBody":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","answers":47,"answer":null},
{"questionAuthor":"lrembrant1j","questionTitle":"porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh","questionCreatedAt":"10/2/2020","questionHelpfulYes":93,"questionHelpfulNo":36,"questionBody":"enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac","answers":54,"answer":null},
{"questionAuthor":"jcampos1k","questionTitle":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit","questionCreatedAt":"11/29/2020","questionHelpfulYes":52,"questionHelpfulNo":80,"questionBody":"elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus","answers":25,"answer":null},
{"questionAuthor":"lconnor1l","questionTitle":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc","questionCreatedAt":"6/1/2020","questionHelpfulYes":11,"questionHelpfulNo":51,"questionBody":"velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros","answers":40,"answer":null},
{"questionAuthor":"pgavaghan1m","questionTitle":"lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non","questionCreatedAt":"12/4/2020","questionHelpfulYes":57,"questionHelpfulNo":73,"questionBody":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc","answers":79,"answer":null},
{"questionAuthor":"canten1n","questionTitle":"dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in","questionCreatedAt":"5/26/2020","questionHelpfulYes":35,"questionHelpfulNo":91,"questionBody":"arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam","answers":70,"answer":null},
{"questionAuthor":"olapping1o","questionTitle":"malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum","questionCreatedAt":"3/5/2020","questionHelpfulYes":24,"questionHelpfulNo":27,"questionBody":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","answers":39,"answer":null},
{"questionAuthor":"ljarret1p","questionTitle":"semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante","questionCreatedAt":"12/3/2020","questionHelpfulYes":17,"questionHelpfulNo":20,"questionBody":"quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus","answers":11,"answer":null},
{"questionAuthor":"sesselin1q","questionTitle":"massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","questionCreatedAt":"7/6/2020","questionHelpfulYes":61,"questionHelpfulNo":83,"questionBody":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor","answers":1,"answer":null},
{"questionAuthor":"pshovlar1r","questionTitle":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor","questionCreatedAt":"9/10/2020","questionHelpfulYes":96,"questionHelpfulNo":96,"questionBody":"sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","answers":66,"answer":null},
{"questionAuthor":"apeedell1s","questionTitle":"eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","questionCreatedAt":"7/1/2020","questionHelpfulYes":34,"questionHelpfulNo":34,"questionBody":"lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","answers":96,"answer":null},
{"questionAuthor":"kdana1t","questionTitle":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id","questionCreatedAt":"8/6/2020","questionHelpfulYes":8,"questionHelpfulNo":55,"questionBody":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est","answers":20,"answer":null},
{"questionAuthor":"tjerdon1u","questionTitle":"vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula","questionCreatedAt":"5/22/2020","questionHelpfulYes":60,"questionHelpfulNo":5,"questionBody":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui","answers":6,"answer":null},
{"questionAuthor":"cleport1v","questionTitle":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","questionCreatedAt":"8/16/2020","questionHelpfulYes":49,"questionHelpfulNo":65,"questionBody":"amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac","answers":76,"answer":null},
{"questionAuthor":"bpendry1w","questionTitle":"tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","questionCreatedAt":"10/7/2020","questionHelpfulYes":11,"questionHelpfulNo":96,"questionBody":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut","answers":93,"answer":null},
{"questionAuthor":"jcabedo1x","questionTitle":"quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in","questionCreatedAt":"11/29/2020","questionHelpfulYes":33,"questionHelpfulNo":87,"questionBody":"vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum","answers":26,"answer":null},
{"questionAuthor":"chuntley1y","questionTitle":"cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere","questionCreatedAt":"5/2/2020","questionHelpfulYes":46,"questionHelpfulNo":4,"questionBody":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","answers":94,"answer":null},
{"questionAuthor":"sebbutt1z","questionTitle":"aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat","questionCreatedAt":"12/14/2020","questionHelpfulYes":82,"questionHelpfulNo":10,"questionBody":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","answers":58,"answer":null},
{"questionAuthor":"bkeach20","questionTitle":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","questionCreatedAt":"6/22/2020","questionHelpfulYes":10,"questionHelpfulNo":24,"questionBody":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris","answers":53,"answer":null},
{"questionAuthor":"klippard21","questionTitle":"blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer","questionCreatedAt":"7/24/2020","questionHelpfulYes":56,"questionHelpfulNo":11,"questionBody":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit","answers":16,"answer":null},
{"questionAuthor":"swrightham22","questionTitle":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","questionCreatedAt":"3/10/2020","questionHelpfulYes":70,"questionHelpfulNo":84,"questionBody":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","answers":38,"answer":null},
{"questionAuthor":"mbenes23","questionTitle":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia","questionCreatedAt":"8/3/2020","questionHelpfulYes":4,"questionHelpfulNo":48,"questionBody":"suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","answers":19,"answer":null},
{"questionAuthor":"mtaynton24","questionTitle":"vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non","questionCreatedAt":"11/27/2020","questionHelpfulYes":44,"questionHelpfulNo":32,"questionBody":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","answers":59,"answer":null},
{"questionAuthor":"dskain25","questionTitle":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","questionCreatedAt":"4/14/2020","questionHelpfulYes":27,"questionHelpfulNo":27,"questionBody":"nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in","answers":87,"answer":null},
{"questionAuthor":"aigonet26","questionTitle":"quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in","questionCreatedAt":"5/31/2020","questionHelpfulYes":29,"questionHelpfulNo":93,"questionBody":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede","answers":96,"answer":null},
{"questionAuthor":"sadolthine27","questionTitle":"lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede","questionCreatedAt":"7/30/2020","questionHelpfulYes":50,"questionHelpfulNo":62,"questionBody":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus","answers":31,"answer":null},
{"questionAuthor":"acollen28","questionTitle":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi","questionCreatedAt":"11/25/2020","questionHelpfulYes":21,"questionHelpfulNo":29,"questionBody":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non","answers":56,"answer":null},
{"questionAuthor":"cwoolfenden29","questionTitle":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat","questionCreatedAt":"8/8/2020","questionHelpfulYes":32,"questionHelpfulNo":89,"questionBody":"nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor","answers":52,"answer":null},
{"questionAuthor":"fcoston2a","questionTitle":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at","questionCreatedAt":"9/12/2020","questionHelpfulYes":71,"questionHelpfulNo":1,"questionBody":"nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede","answers":76,"answer":null},
{"questionAuthor":"whoultham2b","questionTitle":"nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus","questionCreatedAt":"9/28/2020","questionHelpfulYes":36,"questionHelpfulNo":72,"questionBody":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla","answers":18,"answer":null},
{"questionAuthor":"mmapes2c","questionTitle":"suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","questionCreatedAt":"7/28/2020","questionHelpfulYes":78,"questionHelpfulNo":21,"questionBody":"nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in","answers":21,"answer":null},
{"questionAuthor":"srobbs2d","questionTitle":"in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","questionCreatedAt":"9/2/2020","questionHelpfulYes":8,"questionHelpfulNo":3,"questionBody":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat","answers":6,"answer":null},
{"questionAuthor":"abelly2e","questionTitle":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","questionCreatedAt":"10/27/2020","questionHelpfulYes":83,"questionHelpfulNo":83,"questionBody":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","answers":8,"answer":null},
{"questionAuthor":"ffrye2f","questionTitle":"semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","questionCreatedAt":"9/4/2020","questionHelpfulYes":82,"questionHelpfulNo":57,"questionBody":"hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante","answers":95,"answer":null},
{"questionAuthor":"fsugg2g","questionTitle":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque","questionCreatedAt":"7/5/2020","questionHelpfulYes":79,"questionHelpfulNo":63,"questionBody":"eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum","answers":21,"answer":null},
{"questionAuthor":"eault2h","questionTitle":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque","questionCreatedAt":"12/29/2020","questionHelpfulYes":16,"questionHelpfulNo":11,"questionBody":"faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius","answers":2,"answer":null},
{"questionAuthor":"cattyeo2i","questionTitle":"diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","questionCreatedAt":"7/25/2020","questionHelpfulYes":76,"questionHelpfulNo":58,"questionBody":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in","answers":47,"answer":null},
{"questionAuthor":"fredington2j","questionTitle":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam","questionCreatedAt":"8/5/2020","questionHelpfulYes":77,"questionHelpfulNo":56,"questionBody":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean","answers":60,"answer":null},
{"questionAuthor":"nmaffetti2k","questionTitle":"in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim","questionCreatedAt":"3/31/2020","questionHelpfulYes":100,"questionHelpfulNo":4,"questionBody":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","answers":63,"answer":null},
{"questionAuthor":"fbarritt2l","questionTitle":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et","questionCreatedAt":"7/31/2020","questionHelpfulYes":45,"questionHelpfulNo":66,"questionBody":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas","answers":84,"answer":null},
{"questionAuthor":"gskough2m","questionTitle":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","questionCreatedAt":"7/7/2020","questionHelpfulYes":95,"questionHelpfulNo":27,"questionBody":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin","answers":17,"answer":null},
{"questionAuthor":"nkemwal2n","questionTitle":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus","questionCreatedAt":"9/17/2020","questionHelpfulYes":44,"questionHelpfulNo":81,"questionBody":"lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam","answers":99,"answer":null},
{"questionAuthor":"ccommings2o","questionTitle":"mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh","questionCreatedAt":"2/10/2020","questionHelpfulYes":12,"questionHelpfulNo":98,"questionBody":"pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate","answers":49,"answer":null},
{"questionAuthor":"pmitton2p","questionTitle":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","questionCreatedAt":"2/21/2020","questionHelpfulYes":9,"questionHelpfulNo":64,"questionBody":"sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum","answers":13,"answer":null},
{"questionAuthor":"oruppertz2q","questionTitle":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","questionCreatedAt":"7/30/2020","questionHelpfulYes":68,"questionHelpfulNo":7,"questionBody":"quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi","answers":50,"answer":null},
{"questionAuthor":"klough2r","questionTitle":"nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed","questionCreatedAt":"5/11/2020","questionHelpfulYes":69,"questionHelpfulNo":68,"questionBody":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit","answers":39,"answer":null}]

module.exports.mockData = mockData;